［吓？？？］拒gphone保釋外訪 法官庭上聲稱：外國新聞充分涵蓋香港，無須前往，應留在香港助回復和平

法律定政治？？

邊個官?

杜麗冰??

係

同選舉主任講喇

佢有咩法律責任協助特區政府
咁係咪全港都有義務唔出境

佢其實好勁下
咁年輕就要去咁多國際會議

軟禁

世界盃可以用var睇

黨治 屌你老母

滅聲

On9關你撚事

美國加持

新一代泛民領袖

面對現實，長期抗爭，分工合作

唔係話佢亂港分子咩？喺香港點幫助回復平靜

冇得覆核？

法官認證，唔知有冇得利用呢

我而家就係唔比你踢世界杯呀，吹咩!

反正依家共產黨治港，不如叫gphone 試下申請保外就醫

黑人問號？

好明顯淺踏人權，應該合資格入制裁list

做官多弱智

GPHONE 可以用呢單野黎同全世界講香港行緊人治 個官話你要留係香港助香港維穩你就要聽佢做 即係人治

堅定支持司法機關....就係咁嘅意思囉
都係黨嘅人

都好老下，過咗65歲仲做緊官?
**

區域法院法官杜麗冰
杜麗冰法官於一九五二年在新加坡出生。在本港接受教育及在英國修讀法律。一九七四年及一九七五年分別在英國及香港獲大律師資格，並由一九七五起私人執業，直至一九九七年獲委任為區域法院法官。

**
《2019年司法人員（延展退休年齡）（修訂）條例草案》刊憲

睇住佢慢慢進步

又屈佢係大台

真係好撚勁 全部都係最top既政治舞台黎

佢做到2021應該收皮

一早已有人批評佢好流。

仲好啦
gphone既職責係咩

被捕師又發功 又可以係外媒到make noise

燒啦屌

被捕師被動技

人治社會

個官覺得Gphone係大台?
到呢刻仲覺得場運動有大台嘅係咪弱智?

幾時黃之鋒係美國駐港總督? 佢有咩能力令香港回復平靜?
連40萬一個月人工的林鄭都做唔到令香港回復平靜啦

有大台都唔會係放出來無耐D友

個官咁講好難唔令人咁諗

唔俾佢外訪咪即係向外國反映香港情況有幾惡劣 個官算唔算豬隊友

用視象得唔得

成日話暴動告唔入嘅人睇下啦，法治呀

法官喎
定係法官都係幫緊手焦土

明明話佢係亂港領袖大台
留佢係度應該係繼續亂面唔係有助和平wor

GPHONE去唔到拎獎
等於當年劉曉波張空凳意義一樣

令香港回復和平??????? 唔係警察先可以止暴制亂咩，關佢L事???

原來協助平亂係搵個後生仔做 咁要個政府把撚呀

仲要搵個連區議會都俾人dq嘅所謂”亂港分子”

香港法治 搞笑

我地大台係天埼
光復香港 時代革命